覺唔覺得今次風災政府/立法會應該捐錢俾日本

香港人真正嘅故鄉

算鳩數啦
btw邊到有得捐?

港共咁愛蟈，點會捐錢比日本小鬼子軍國主義呀。
有錢都捐比非洲同胞，同埋大陸受災班官啦。

2011年捐過500萬

捐比日本大撚把人讚成
順便激撚死d 廢老

血濃於水

天祐日本

今次捐多兩三個0啦
比日本好過比支那

日本係非常富友，捐款冇用，去多D日本買嘢食嘢仲好吖

日本人と香港人はいつまでも友たちです。